[7.21] 再問大家一句 我地有冇野可以輸？

政府宵禁戒嚴 出實彈 出解放軍等焦土行為
我地急不及待 快點強姦我

比人捉坐監 同第時比信用系統監察住 成街燈柱 身份證RFID 加埋個5G 同監倉有咩分別？

最好捉曬200萬人 係香港起集中營

香港呢一個地步 只可以RESET

別妄想可以不流半滴血 無實彈 無解放軍既情況下

可以革新呢一個軍閥奶共政府

將所有醫療 教育 福利送中既政府

我地香港人已經無懼白色恐怖 死亡 同被捕

土 一定要焦 無一個人妄想可以獨善其身

焦完土 加埋外國勢力 香港RESET之時不遠矣

約定大家 7.21 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

7.21

721港島見

港島見

7.21 唔理衝唔衝 齊裝出金鐘

推

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

[兄弟爬山] 討論海外香港人可以做既事

721

721，齊上齊落。迫佢戒嚴

呢鋪無得你唔賭 唔賭啲錢會變廢紙 賭可能贏

Sorry 借個位

push!
721見

推721post
已無退路！！！！

我重申一次：無一隻狗係 無辜嫁吊佢老婆同全家！

邊個再講叫班狗從良同我入來